有無咩野衰得過比最親既人hurt？

例如比屋企人叫去死 唔好做人啦你之類？

比ex叫收皮啦

勞心勞力對佢地好, 最後因為一句說話換黎反骨不孝

okay fine 我係囉

試過啦 細過成日講
喊完嘈完咪又係一家人

呢個實心慘 i know that feel

隔一排又講一次呢

仲要日日當你透明